Firebox 播now tv news 問題

想問下有無人用firefox 播個畫面會停左係度

想問下有咩方法解決, 用chrome,ie 又無問題